\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xstring}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, datavisualization.formats.functions}
\usetikzlibrary{calc, arrows, babel}
\usepackage{tkz-fct}
\usepackage{float}
\usepackage{pgfplots}

\input{graficas.tex}
\input{dibujos}

\title{Gráficas para el TFG}
\author{José Antonio}
\date



%Definición de un estilo personalizado
\tikzset{estilo global/.style = {line width = 1.25pt, draw = cyan!75!gray, dashed}}
\tikzset{estilo param/.style n args = {2}{line width = 1.5pt, draw = #1, #2}, estilo param/.default = {cyan}{dotted}}
\tikzset{square/.style={regular polygon,regular polygon sides=4}}


\begin{document}
\maketitle

\section{Comando graficar}

    \subsection{Parámetro: trapezoidal}
        Sólo grafica las señales de las fases, el seugndo parámetro es la escala el tercer parámetro el caption, el cuatro el label para referenciar y el quinto la posición de la gráfica:

        \graficar[trapezoidal]{1}{Primera gráfica sólo con las señales de las fases}{primera}{ht}
        
        Añadimos dos veces la figura, para ver que se puede referenciar perfectamente
        
        \graficar[trapezoidal]{1}{Segunda gráfica}{segunda}{H}

    En la figura \ref{fig:segunda} y en la figura \ref{fig:primera} se puede ver dos ejemplos.

    \subsection{Parámetro: trapezoidaltorque}

        \graficar[trapezoidaltorque]{0.7}{Graficamos la señal trapezoidal con el torque}{torquesito}{H}

        En la figura \ref{fig:torquesito} se ve también que el torque no es continuo en el modo trapezoidal.

    \subsection{Parámetro: Todo}

        \graficar[todo]{0.7}{Graficamos todo}{todito}{H}

        Mientras que en la figura \ref{fig:todito} sale todo.

    \subsection{Parametro: bemf}

        \graficar[bemf]{0.8}{Graficamos solo con bemf}{bemf}{H}

    \subsection{Parametro: sinusoidal}

        \graficar[sinusoidal]{0.8}{Graficamos el modo de control sinusoidal}{sinu}{H}

\section{Modelos del motor}

    \subsection{Parametro: model}
        Modelo simplificado del motor
        \modelomotor[model]{0.8}{Modelo simplificado}{modmotor}{H}

    \subsection{Parametro: conmutacion}
        
        Pattern de conmutación

        \modelomotor[conmutacion]{0.5}{Secuencia de conmutacion}{conmutacion}{H}

\section{Sensores hall funcionamiento}

    \sensoreshall[0.8]{Sensores hall funcionamiento}{hallb}{H}

\section{BEMF gráficas}

    \subsection{Modelo eléctrico del motor brushless}
    
    \modeloelectricomotor[0.8]{bemf prueba}{hallb}{H}

    \subsection{Señal en detalle BEMF}
    
    \graficar[bemfdetalled100]{0.8}{Demostración del cruce por 0 para duty cycle = 100}{bemfd100}{H}
    
\end{document}
